我有躁狂症？

小弟天生脾氣比較暴躁 無咩耐性 講野比較直接 好易黑面
好多人都話有時我講野太直接 語氣好差
通常都係對住熟人先會咁
幾年前有決心去改 係好左一排
近呢一年又嚴重左 開始覺得自己好似有情緒病 (躁狂症?)
唔想傷害身邊嘅人 想試下見啲輔導/社士 有無巴絲可以幫幫手 應該見咩機構？
利申窮撚一名

先睇普通科，叫醫生寫信轉介去排政府精神科。
你肯去面對自己的問題，已經係個好開始。

唔該哂 巴打有經驗？
同埋精神科洗唔洗要食藥？識朋友有躁鬱 睇私家要食藥 食完好多後遺症 又甩頭髮又無記性咁
我反而想搵啲社工/輔導傾下計先

我之前係焦慮+抑鬱，政府排咗10個月就有得睇，要食藥同心理輔導，食咗藥會眼瞓